兩隊打得好地地又變左打交

屌你老味 明明頭廿分鐘正正常常
打到一半又抽水又叉頸又收山腳